藍絲不要害怕大家攬住一齊抄If We Burn You Burn With Us

#大家攬住一齊抄 #藍絲不要害怕
#IfWeBurnYouBurnWithUs

如果有天，你去醫院割盲腸，但腎臟不見了
《不要害怕，是你爭取的》
如果有天，你的子女飲奶粉變了大頭嬰
《不要害怕，是你爭取的》
如果有天，你拖狗散步，
警察說不能養大狗 要抓走牠
《不要害怕，是你爭取的》
如果有天，你投資生意被騙了 還被抓去坐牢
《不要害怕，是你爭取的》
如果有天，你想投訴政府，
但投訴無門還被人打一身
《不要害怕，是你爭取的》
如果有天，香港再沒有言論自由，
真正變成了大陸模式
藍絲們 《不要害怕，全都是你們爭取的！！》
不要跟我說不會，這裡是香港這些廢話！
是你們他媽的努力去爭取把香港變成大陸的！！！
你們只看到眼前利益，看不到將來，
也不會去想將來，真的為你們感到可悲！
這些都是藍絲現在爭取的「終極攬抄」

手動轉

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

只要我地企硬，藍絲等於助攻攬炒，大家加油

依家變左唔係我地攬炒，市民做既野都令未來市場更好，評級都讚示威
依家諗住攬炒既係政府

中共港共要攬炒，就奉陪到底啦
希望在於人民，改變始於抗爭

但普遍市民冇咩攬炒動作，唉
唔一齊攬好難成事，大家好似等清算咁

藍絲無腦無得救㗎